【防暴警推跌南非婦】一人一信俾南非駐港總領事館！

唔知有無用， 不過我覺得哩個時勢咩都要做。一人一信俾南非駐香港總領事館，促請關注香港警暴威脅在港南非人，並要求作出回應。樣本如下（attach埋圖）：

To:
consular@sacg.hk
info@sacg.hk

Reporting an incident involving a South African citizen currently living in Hong Kong

Hello,

I am writing to report an incident involving a South African citizen currently living in Hong Kong. On 29 Jul, Melanie, the person in question, was walking down the street in Sheung Wan and bumped into the police. After some interaction (which the video didn't pick up on very clearly), she was pushed to the ground and left lying on the ground. The police didn't provide any sort of help to Melanie, who was injured in that incident (as shown in the Apple Daily news report linked below.)

This might not be the most significant incident within the context of the mass protests and police crackdowns that have been happening in recent weeks in Hong Kong. However, the act of pushing a person (who did not post any threat) to the ground without any kind of provocation exemplifies the attitude of the Hong Kong police towards its citizens - hostile and unprofessional. In fact, on the same evening in which this incident took place, the police shot copious amount of tear gas which dispersed into the neighborhood, threatening the health of countless residents in that area, including children and elderly. (Please refer to the attached pictures.)

I sincerely hope that the Consulate General of the Republic of South Africa HKSAR can investigate the incident and take action to protect South Africans in Hong Kong from the unnecessary bodily harm and verbal violence from the increasingly unprofessional Hong Kong Police Force. I would really appreciate it if you can provide me with a reply as to what action, if any, will be taken by the Consulate.

I have attached more links about the incident for your reference. Also I have attached two news reports to provide more context for this incident.

Hong Kong Free Press: Video: Hong Kong police fire tear gas during chaotic protest clearance across Western district

RTHK: A long night of violence in Sheung Wan

Thank you for your attention.

Sincerely,
A concerned Hong Kong citizen

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

自推

我要見律師

push

再推

Push 唔好比佢沉！

點可以由無文化修養嘅人當差，快大力推出國際

推

屌你老母死黑警

光復香港
時代革命